好想依家既樂壇岀多啲衛蘭首wish類型既歌

每次聽都覺得個節奏令我好舒服

Let us fly ~~~~to the other sky~~